邊隻學生信用卡最抵屌？

諗住申請恒生+匯豐，交學費回贈好似幾多咁

點都要申請番張有學校logo嘅學生卡，第時唔會再申請到

中大/城大/浸大/恒大：恒生
港大/理大/教大/嶺大/I大：東亞
科大/樹大：匯豐金卡（科大/樹大有中銀聯營卡）
其他：都係匯豐金卡
排名分先後

citi prestige

校友都申請到㗎？

含大都係大

安信
學生都申請到 2% 現金回贈

不過當年開卡得6000額

aecx

我有10000
而家應該多左

我有25000
係咪會查家底

唔清楚咁又

學生有25k?

我番緊工都冇你咁多

之前返過黨鐵part time
唔知關唔關，利申HSBC卡

Earnmore 2%

申請左hsbc 冇回覆

咪撚用東亞

想申請 有咩問題？

屌你又冇優惠，啲cs又On9

我明愛冇得揀要硬食

死啦我都係
等我仲on99咁等大貓回覆